人们还在问你《幸福结局》可能会复活吗? 《明迪计划》的主演亚当·帕利是如何成为好莱坞的“好兄弟”的 
 复苏试验和泡沫都“遥遥无期”，金说。 新的“假死”程序用冷电解质溶液替换血液，挽救生命Elizabeth Lopatto 2014年4月2日 
 我认为复活不是大复苏。 耶稣真正的意思|Jay Parini | 2014年1月12日|每日野兽 
 我们希望他当时有医生在场，还有合适的复苏设备。 Murray Defense的新宠物理论|Amy Ephron | 2011年10月19日|DAILY BEAST 
 房间里没有其他监护设备或复苏设备。 杰克逊审判中令人震惊的证词|戴安·戴蒙德| 2011年9月30日|每日野兽 
 在尝试了常用的复苏方法无效后，她的心脏暴露无遗。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 这个女人意味着一个人的生命，一个急需复苏的生命，巴里立即开始了他的任务。 《白色沙漠》考特尼·莱利·库珀 
 很明显，首先要做的是内部复苏工作。 德国文化的过去与现在|欧内斯特·贝尔福特·巴克斯 
 从它的外表上看，似乎没有任何预示生命的东西——没有任何预示复苏的东西。 女性圣经传记，卷二|弗朗西斯·奥古斯都·考克斯 
 第一次对黎塞留的复苏几乎给人留下了深刻的印象，第二次简直是愚蠢的。 《英国舞台》|奥古斯丁·菲隆